屌女黎講 小豬 定 羅志祥 勁D

正評 小豬
負評 羅志祥

陰莖是公豬交配和排尿的器官。公豬陰莖較細，在陰囊之前S狀彎曲。陰莖分為後端的陰莖根和前端的陰莖頭（即龜頭）。豬的龜頭呈螺旋狀，其上有一淺的螺旋溝。陰莖主要由海綿體和許多血管構成，平時縮藏於包皮內，交配時陰莖海綿體充血、膨大勃起，射精完后又收回包皮之內。

唔係同一個人？唔通有孟加拉效應？

即係小豬勁D

好 funny😂😂😂

JJ定林俊傑硬D?

Jj